『冇圖』侵侵個女泳裝大解放

嘩，縮陽

•Tiffany, 25, and her boyfriend Michael, 25, have spent the past few weeks together enjoying a getaway in Europe, traveling to London, then Cannes for the Film Festival, then a trip back to London before Monaco
•The couple were seen relaxing on a yacht, where they are believed to be staying, on Wednesday, alongside Tiffany's close pal Peter, who is the son of model and actress Stephanie Seymour
•First daughter Tiffany wore a pale blue $158 swimsuit from Everything But Water, and added a lacy white cover-up to complete her look, as well as a pair of round $620 Gucci sunglasses
•The blonde, who is on summer break from Georgetown Law, also went barefoot, and at one point was seen lying down on a sofa while her boyfriend Michael tenderly rubbed her arm
•She and her friends are currently staying on a 236.2 ft charter superyacht that boasts 15 rooms with space for a whopping 30 guests and 31 crew members and costs $618,000 per week to rent
•The vessel, which was built by Astral Yachts, is worth an estimated $59,030,000
•Tiffany is thought to be returning to London at the start of next week in order to join her father, President Trump, for his state visit to the British capital, alongside her half siblings, Ivanka, Donald Jr, and Eric

Summer of love: Tiffany Trump and her billionaire boyfriend Michael Boulos were busy soaking up the sun on a luxury yacht in Monaco on Wednesday

Nautical style: The first daughter showed off her curves in a $158 pale blue swimsuit from Everything But Water, which she paired with a lacy cover-up, $620 Gucci glasses, and a string of pearls around her neck

Nautical style: The first daughter showed off her curves in a $158 pale blue swimsuit from Everything But Water, which she paired with a lacy cover-up, $620 Gucci glasses, and a string of pearls around her neck

Fun in the sun: Georgetown Law student Tiffany looked relaxed and happy as she enjoyed some time in the sunshine

Let it go: She wore her long blonde locks loose around her shoulders as she wandered around the sprawling vessel, which she is thought to be staying on with boyfriend Michael, and her close pal Peter Brant Jr

Let it go: She wore her long blonde locks loose around her shoulders as she wandered around the sprawling vessel, which she is thought to be staying on with boyfriend Michael, and her close pal Peter Brant Jr

Affection: Michael, who was born and raised in Nigeria, is heir to the multi-billion-dollar Nigerian trading conglomerate Boulos Enterprises, and is currently based in London, meaning he and Tiffany have had a long-distance relationship

Sweet: It appears as though Tiffany's hectic travel schedule - which has seen her traveling from the US to London and Cannes before the trip to Monaco - may have made her slightly tired, and she was seen laying down on a day bed aboard the boat

Checking in: Michael tenderly rubbed his girlfriend's arm as she soaked up some sunshine and caught up on some rest

Three's company: Tiffany's socialite best friend Peter, the son of model and actress Stephanie Seymour, joined the couple on Wednesday morning, having flown in from Connecticut in order to spend time with his pals

Pucker up! The trio looked perfectly relaxed and happy in one another's company, with Michael leaning over to give Tiffany a sweet kiss as they all lounged alongside one another

Safety first! Michael wore a New York Yankees cap in order to shield his face from the sun as they soaked up some rays

Safety first! Michael wore a New York Yankees cap in order to shield his face from the sun as they soaked up some rays

Fun and games: The Londoner wore a pair of bright red patterned swim shorts while on the boat and was seen enjoying a few laughs with Tiffany as the day went on

Long and flowing: Tiffany appeared to be wearing blonde hair extensions to add a bit of length and volume to her locks

Long and flowing: Tiffany appeared to be wearing blonde hair extensions to add a bit of length and volume to her locks

Lucky them! The boat that the group is staying on is worth an estimated $59,030,000, and costs a staggering $618,000 per week to charter, plus expenses. It is not clear who is footing the bill for the trio's stay

Checking out the view? Tiffany was pictured staring out to the sea while chatting with her pal Peter, whom she has been friends with for many years now

Checking out the view? Tiffany was pictured staring out to the sea while chatting with her pal Peter, whom she has been friends with for many years now

Catch ups: Peter appeared to be holding a vape device in his hand, while Tiffany held on tightly to her phone

Joker: Peter appeared to be telling Tiffany a joked at one point, poking out his tongue and pointing at her as they chatted

Somber: Michael was laying down as the trio had a conversation, holding up his hands at one point to emphasize what he was telling the duo

Hot hot hot: It is not known how long the trio is planning to stay on the yacht, however they looked incredibly content to settle into their first day of relaxation

Making it last: It is not known how long Tiffany and her friends will be staying on the yacht, however the first daughter is thought to be joining her father, President Trump, for his official state visit to London, which begins on June 3

Making it last: It is not known how long Tiffany and her friends will be staying on the yacht, however the first daughter is thought to be joining her father, President Trump, for his official state visit to London, which begins on June 3

Lounging around: The trio seemed very happy to get in as much time on the yacht as possible, and spent much of the day lying in the sunshine, enjoying each other's company

Taking care: While sunbathing, Tiffany covered her face with what appeared to be a navy blue towel, perhaps in order to keep herself cool and no doubt guard against any damage from the UV rays

Something to say: The group seemed to have several very in-depth discussions during their time on the high seas, and at one point Tiffany stood up while gesturing to Michael and Peter who were lying alongside her

Something to say: The group seemed to have several very in-depth discussions during their time on the high seas, and at one point Tiffany stood up while gesturing to Michael and Peter who were lying alongside her

Preparation is key! The first daughter appeared to be armed with plenty of suntan lotion for her day spent out in the heat

Expecting a call? Tiffany also kept her phone handy for much of the day, and was seen holding onto it using a Popsocket that was stuck onto the back of the device

Swish! All three lucky yacht guests took to Instagram to share a few photos and videos from their luxurious new surroundings upon their arrival onboard

Swish! All three lucky yacht guests took to Instagram to share a few photos and videos from their luxurious new surroundings upon their arrival onboard

Take a tour: Michael shared several videos from inside the superyacht first thing on Wednesday morning, having arrived onboard on Tuesday evening

Take a tour: Michael shared several videos from inside the superyacht first thing on Wednesday morning, having arrived onboard on Tuesday evening

Take a tour: Michael shared several videos from inside the superyacht first thing on Wednesday morning, having arrived onboard on Tuesday evening

Take a tour: Michael shared several videos from inside the superyacht first thing on Wednesday morning, having arrived onboard on Tuesday evening

Easy breezy: When Peter first made his way onto the yacht, he was wearing a long-sleeved sweater from Gucci, which had the same phrase - 'L'Aveugle Par Amour' - as Tiffany's sunglasses, which were from the same designer label

Tan time! Michael covered up his shoulders with a dark blue towel at one point as the trio strolled around the yacht

Chillin': The group changed locations a number of times throughout the day, clearly eager to cover as much of the sprawling boat as possible

On the go: Michael grabbed his cellphone and put it in the pocket of his swim trunks

New location: Tiffany lagged behind the guy, who chatted while they moved elsewhere

New beau: Before she started dating Michael, Tiffany would spend her summer vacation traveling the world with her mother Marla Maples

Serious student: President Trump's youngest daughter finished up her second year of law school earlier this month

Serious student: President Trump's youngest daughter finished up her second year of law school earlier this month

Getting serious: Tiffany has been traveling with Michael ever since she finished her spring semester at Georgetown Law

Summertime look: Both Michael and Peter were sporting golden tans from their time in the sun

Missing something? Tiffany appeared to be looking for something on the chair she was lying on

Too long

Making moves: Peter was the first to head downstairs while Tiffany and Michael lingered on the deck

A moment by herself: Tiffany ran her fingers through her long blonde hair as Michael headed up to the top deck

Vacation mode: Tiffany slowly made her way to the spiral staircase that would take her downstairs

Hand gestures: Michael appeared to be pointing at something as he walked upstairs

Making sure she doesn't trip: The first daughter looked down at her feet while walking down the stairs

Making sure she doesn't trip: The first daughter looked down at her feet while walking down the stairs

Safety first: Tiffany held on to the railing while standing at the top of the yacht's spiral staircase

Vacation manicure: Tiffany appeared to be sporting dark red nail polish on her fingers

Vacation manicure: Tiffany appeared to be sporting dark red nail polish on her fingers

Right behind him: Tiffany appeared to be following Peter, who was several steps ahead of her

Different destinations: While they were making their way downstairs, Michael headed up to the top deck

Never without it? The first daughter still had her cellphone in her free hand when she got up to walk downstairs

Never without it? The first daughter still had her cellphone in her free hand when she got up to walk downstairs

Almost a year: Tiffany started dating Michael last summer after they met on the Greek island Mykonos

World travelers: This yacht trip is just one of their many getaways since they started dating

Focused: Peter seemed unaware that Tiffany was following him down the stairs

Date night: After spending several days in Cannes at the Film Festival last week, Tiffany and Michael headed back to London for a quick trip before their Monaco getaway, and enjoyed dinner at swanky private members' club Annabel's

source:

係咪痴撚線 碌極都仲有

Too long didn’t read.
is she pregnant or sth?

得相都話 Too long

得相，冇字

我以為講緊Ivanka

呢啲就多圖

唔知，不過佢一向係咁；証明古代歷史冇錯

Barron Trump

愈黎愈有老豆既影子

個仔有弱智定同老母唔Fd 擊掌都慢幾拍

THICC

咸家剷... Po 咁多張出來把撚麼

在乎男既DNA強D定女既DNA強D

唔同老母

份報紙獨家，當然要多幾張